真係令人又愛又恨

一時就好想單手鏈爆你
一時又好想攬實你到窒息錫到燶
好憎你啊！！！！！！！

結果都係想整死佢

揸佢

你會唔會

成日揸

會咩?

姐係會啦！

冇你咁痴線

我克制緊